想知HkT寛頻加smart living plan 另家居寛頻報價

想知HKT家居上網加smart living plan ( 家居Wifi)
另外家居寛頻就到期 歡迎報價
Tg:staywifme